求屌醒。屌米 notebook pro 2017

小米筆記本Pro 15.6" 更強悍的專業筆記本
I 7 8th Gen
NVIDIA GeForce® MX150 獨立顯卡
16GB RAM
標配 DDR4 2400MHz 雙通道內存
大鍵距全尺寸背光鍵盤

各位巴打點睇

push

其實佢係咪呃d 唔識電腦既用家

用黎做咩

文書，上網。
唔打機

因為見到佢個spec 而家黎講因為最top(唔計佢個moon)
打算一買用幾年，但擔心其實佢d spec 係呃唔熟行情既人，所以想集思廣益。

pish

puss

資料傳輸 gogogo

壞左就掉，乜米維修on9 你唔知咩？

自裝window

屌米

辛苦你

辛苦你就真